1)Оно работает

2)Используются костыли и велосипеды

3)Длительный просмотр оформления кода вызывает припадки

4) Можно всё красиво оформить в виде вызываемого класса, но зачем? когда всё это делалось просто так.

5) В файле Test  ссылки на необходимую теорию для понимания процесса.

6) Это пример реализации шифровки и дешифровки текста [методом Хилла.](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A8%D0%B8%D1%84%D1%80_%D0%A5%D0%B8%D0%BB%D0%BB%D0%B0)

7) но на самом деле может я его потом и перепишу, уж очень страшно вышло...

8) все хотят гит, но никто не говорит как...